相信政府好快會批准番遊行

只要安心出行普及左之後，電訊商配合 每部電話強制裝app又整埋藍牙自動scan你行蹤

到時改改個名 安心遊行 得左

遊行前必須實名scan QRcode

好喇 行完喇 簽到離開 返屋企 政府聽到嫁喇 不過唔會讓步 返屋企喇

畫畫好靚